又拉大波妹...

0049，有一架車輛在大馬路下被截查，途中有一位女市民遭截查。

一命換一命
支持私了
太子站死難者沉冤未雪

又準備去新屋領

請以「槍權」令香港變成自由城市

痴撚線

黑警今晚有著落，又慳返5舊鐘仔錢

救唔救到

原來你老母值500
我出501

鄧你老母難過，生少半邊腦俾你

放返 唔知一陣又會唔會捉返
死黑警仲要整花人地架車

黑警死全家